唔試過真係唔知道飲食台d火力係咁猛

唔怪之得連蓋清都玩到周身傷

蓋清自己on9啫

蓋青貢渣

我都損手爛腳啦

見到蓋清咁仲唔知死

又抽水

識我既人都知我好尊敬佢唔會抽佢水

CHING其實係好人
飲食台班細蚊仔怪錯左你

唔玩啦
間餐廳在明
飲食台班人在暗
點夠玩

鷹迷出馬一個夠block柒啦

渣ga

我地會好似g持蓋清咁g持你

你平時都唔係好支持蓋清咋喎

搵到學術台既新戰場

反蓋清＝走G派

暫時係潮流台玩nmd駕馭到

見到關二哥同蓋清嘅下場都唔知驚 抵死

一陣人地去間餐廳質問d伙記 你係咪十卜ching???

咪玩呀

十卜CHING 型好多

下次我都係玩NMD好過

潮流台班細蚊仔最鐘意跟風